削減佢地兵力先係最有效

葵涌要人

今日沙田 吸取教訓 前後排都要

削減敵人有生力量
呢樣野班狗一直做緊 但我地做唔到

削唔到
校園欺凌又比佢地用黑狗極權KO左